[新手] 26k list求教

Intel® Core™ CoffeeLake i9-9900K 3.6GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1151 $4399
MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC ATX $1899
MSI GeForce® RTX 2080 TI GAMING X TRIO 11GB GDDR6 $11800
Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit - Black $1380
Antec High Current Gamer GOLD Series 750W 80Plus Gold Fully Modular PSU $749
Toshiba MG04ACA400N 4TB Enterprise 7200rpm 128MB SATA III 企業級 HDD $960
Samsung 970 EVO Series - 1TB PCIe NVMe - M.2 SSD $1999
Corsair Crystal 570X RGB Mirror Black Tempered Glass, Premium ATX Mid Tower Case $1599
Corsair Hydro H115i RGB Platinum 280MM Liquid CPU Cooler $1299

主要打機用, 玩3A
另外想買個mon,
Samsung LC27HG70QQCXXK 27" 2560x1440 1ms 144Hz Curved Gaming Monitor如何?

Ram加多少少 4000mhz就完美

幾順眼，難得一見好list

ssd應該出咗evo plus, 你可以睇下

lm

9900k 冇360以上水冷都唔洗諗 我都等緊收機 我早排都搵哂資料 240 280都係差d

plus唔plus個分別係邊?
利申:新手唔識

咁如果我轉Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler???

970 evo plus係取代970 evo, 970 evo已經停產, 你而家應該出去買唔到970 evo

牛換rmx750 or 850
Ram 3600c16/17更好
仲有錢上4000

月球得lg ips 2k or asus 279q
但279qr無期唔知幾時出
有埋g昇先叫好

打機3200同4000嘅ram無分別咁制
不過有錢可以升埋
Btw 水冷nxzt個燈好好j

970 evo 係舊版
970 evo plus係新版
evo已經停產同無晒貨
evo plus嘅read同write speed快過evo 少鍾

9900k就要用360排
970 更係買evo plus版

SSD 我會用Adata 8200 pro 1TB

好處係？

你打算超幾多 粒u? 5.0?

其實我唔係幾識超頻嘅嘢
真新手，有冇咩意見可以比

如果你唔超都可以用呢個既 不過好似曬左粒u 咁既板 不過如果我揀 會揀360 以防你日後想超 因為普遍個個都話最小要360 9900k

我自己都係新手

我張list都同你差唔多

不過冇你咁有貨上ti 個箱轉左賊船275r 個p600s假的

我想超架，係唔係bios度set？
完全唔識

平d，速度同evo970差唔多

轉牙石板Bios有得較自己超

乜唔係全部z板都有得較架咩?

Bios廠自己整
MSI都有得超
牙石易D姐
EZ Turner禁幾下ok

我想問火牛750w夠唔夠超頻

唔大超夠啦

點樣為之大超?

W=AxV
你比CPU電壓愈高
佢行到既速度愈快
但熱量同Power Draw都會大左
不過你呢塊板應該得單8Pin
應該唔怕唔夠電

I mean 火牛唔足火

上網搵9900k 超頻 有教學 我都係睇人點set 超幾多就自己衡量 超得多就一定越熱咁解

我部機應該聽日送黎

打算去ssp自己買料自己砌定網店搞掂?

依家部機換咗NZXT Kraken X62冇耐
如果唔OC嘅話頂唔頂得住？

想搭單請教各位巴打
9900K想音效好啲 冇VRM散熱問題
究竟邊塊板好啲
本身plan好Gigabyte Z390 Aorus Master
但係隔離post有巴打話垃圾

唔怕麻煩可以考慮下EVGA
有國際保
但要寄去台灣

FTW 唔係Dark

我打算搵網店,
依家比較擔心超頻唔知點set、散熱唔知夠唔夠、同埋走線唔知網店會做成點

其實我應唔應該唔買i9,
然後upgrade motherboard同埋ram?

部份game唔支援ht
淨計 fps 9700k 反而仲高 9900k 少少

咩係ht?

hyperthreading

9900k唔超用風冷其實有冇問題

用coolma hyper d92

謝謝解答

i7 9700k
Asus Z390 ROG MAXIMUM XI FORMULA
F4-3200C16D-16GTRS
ASUS ROG-STRIX-RTX2080TI-O11G-GAMING
Samsung 970 Evo Plus 500GB
WD Blue 3TB
Antec HCG GOLD 850w
Fractal Design Define S2
Corsair H150i Pro

巴打影下開箱
自己砌? 邊度買料?

網店 不過等唔切佢送 自己過去拎
而家裝緊win10

同埋 acer xb271hu

lg 有出 ips 2k 144 咩？咩 model？

巴打可唔可以分享下你個list?

之前成日上網買電腦嘢
RMA過一次就知驚

想請教巴打ROG今代啲板係咪好唔掂？

我用緊Z390-H
暫時OK
不過唔係趕住要可能買左FTW

巴打, 我想問最簡易既超頻,
cpu係唔係叫turbo boost? ram就叫xmp?
聽講主機板同displaycard都可以超頻?

Turbo Boost出廠已經有
Display都有得超

你問番其他比較專業既巴打比較好我都係識小小

巴打你跟邊間網店買？你覺得走線走成點？
我好驚買玻璃側箱，陣間佢d線一舊嘢咁會好樣衰

法奧 走線都ok既

今晚打開側板比你睇下 我反正有小小要汁一汁

好

我暫時都係用緊asus ai 超頻
超頻38% 而家keep住4.7-4.8全核
溫度還可以接受 張顯示卡初頭以為風扇壞鳩左
原來要去高佔用率同埋溫度高先開始轉 平時狀態係3個風扇都唔會郁
整體上用感暫時算幾好
本身塊後尾想轉asrock 太極 不過都轉唔切
而家係差兩個120mm風扇未裝 裝埋個散熱對流應該會好好多

塊板

你個case本來有幾多個風扇？

你自己加咗風扇？

原來差一個放上面 唔係兩個 機尾一個120 機頂兩個120/一個140mm 機面已經裝左360水冷

我買570x，打算裝個360mm喺機頂，然後佢個case包機尾一個，機面3個，應該夠做啦掛

話說巴打你用咩mon?

暫時用緊 benq ew277hdr

睇下遲d 會唔會轉

用呢個本身都係for ps4pro 但而家又換左機 心郁郁想整個4k mon

巴打係唔係話可以開個側箱睇下d線走成點?

仲返緊工 未收 10點先收 你預我11點半 影比你睇

嘩收咁晏加油巴打

你睇下得唔得 走線

嘩掂喎，好靚仔

由落order到拎得用左幾耐?
佢有冇話有咩零件冇, 要你換第二d零件咁樣?

我2月21號落單 應該就今日先送 不過我昨日等唔切 自己出去親身拎
同埋我本身想轉太極板同asus2080 o8g既 點知呢兩個都冇 咪轉用z390f同msi 2080trio

我想要msi rtx 2080 ti trio
法奧同終端都冇貨
所以轉左rog rtx 2080 ti

反而我會想揀asus多d 顯卡 塊板我係想供電好d 先揀太極 性價比高

唔知做乜鳩 睇唔到 上傳多次先

玩緊bf1時候既佔用同溫度

其實都走得好好，就咁睇100分我俾90分

不過我個人覺得有少少美中不足

Case fan(紅色圈)
可以走底板heat sink底，或者同你個水冷條usb一樣咁走都得
水冷4pin供電（黃色圈）
可以繞個水冷頭走一走，會好睇好多

仲有下面藍圈個條線，如果用隔離條厚線遮一遮又會再好d

Sata線紅色太覺睇，不過無計，除非你換黑線

Btw整體睇落已經好靚了

想問下水冷排放前面風扇對外
仲需唔需要前面裝機箱風扇?

過多一兩日機頂個位裝埋個120mm風扇順便就再執一執

乜而家要成個幾星期先送到? 定落單撞正新年代理冇貨派
我早年幾喺嗰到出過兩部機都係3日到就送到上門
同埋佢個網唔係話送貨1-5日 搞咩要咁耐

方唔方便影個背板走線成點?

因為佢計工作日 你計佢一星期差唔多 不過我都覺遲左小小

再安風扇個陣先再影 費事專登又拆
不過應該呢一兩日就會安埋 順便再執線

今晚返去裝

返緊工 不過忍唔住打開黎睇下配件打下J先
好想快d幫條囡裝身

Evo 970 果陣買2750 平咗咁多

SSD係跌得快

巴打 砌左機了?

我用緊TRIO X 2080TI 你要唔要同我換

我未呀

都唔同價

補水咪得

YES 補水
果陣去中央田個SALES又話275R 前面裝水冷會頂到張DISPLAY CARD
頂佢老母咩

我今日去正都，
個sales話我850w唔夠超頻，要加到1100w，
請問真唔真？

哦，佢既意思係佢地有隻1100W既蟹貨牛賣唔出，睇下你肯唔肯做接貨個位傻仔姐

唔洗聽佢鳩up 吹到1100w

Corsair Crystal Series 570X RGB Tempered Glass - Mirror Black
Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
我想問下我依家呢個case加呢個一體式水冷,
我呢個水冷有3個風扇, 我係唔係2個裝係case既正上方,
1個裝係case既後方既上半part?

買左4000mhz ram?

Acer xb271Hu aoc ag271qd呢?